接新貓bb返屋企

琴晚由領養中心接佢返屋企開始就冇再理我 有間唔中係咁監視我

佢喺籠入面冇乜點郁過
但今朝凌晨三點喺度喵喵喵見佢有食嘢同痾屎
我諗應該係怕咗我唔敢喺我面前食嘢？

頭先開罐比佢食都有偷望我 但一拎埋去就縮返埋

有冇咩方便可以幫佢快啲適應新屋企？
明明喺中心嘅時候佢仲好活躍

推

困佢幾日就得架喇

大佬呀 比啲時間佢適應啦 唔洗特登理佢 佢有食野有屎屙就得
困多兩日籠 你收工番屋企 放佢出黎周圍行下 15分鐘到 捉番入籠（最好一間一間房慢慢黎 今日大房 聽日細房 後日廳咁樣）
想佢安心啲可以放毛巾姐一姐住個籠 同埋可以放一啲有你氣味既衣物入籠

屋企細冇房啊
其他都有做齊
佢宜家直情匿埋咗
剩係偷睇我

貓b好快適應
但快極都要兩三日
屋企有人個陣搵塊布蓋住籠
屋企無人個時打開塊布
放件有你陣除嘅舊衫比佢
佢無咁驚你試下隔住籠用貓棒同佢玩

thanks

個post好似差緊d野

講咁耐都無相

黎黎黎

想睇貓貓J圖~

窮人唔好生仔
屋細唔好養貓

佢匿埋咗 得一千零一張

有圖啦

樓主any update? 我4月尾都會接貓bb番屋

有
琴日發現佢點解好似瞓多咗咁多然後又冇咩精力玩咁
今日帶佢去獸醫先知原來佢發緊燒
拎佢返黎嘅時候未打針 點知一去打嘅時候就病
同埋有寄生蟲

佢依加點啊？
叫咩名？

bb要快好返
邊度領養架 一般機構都會杜蟲同打左針先比領養人

領養個d唔係杜晒蟲架咩 貓b依家點

因為照咁睇佢應該係真係啱啱好滿3個月
我見佢有用咗蚤藥
呢啲蟲係有過蚤就好易連帶有嘅蟲黎 叫絛蟲
想睇圖嘅就自己search 因為啲蟲會喺屎眼爬出黎
佢地都有講好咁我都不以為然
今日精神好好多啦
但都係唔係好肯食嘢

佢精神好啲啦
佢叫緊一個我自己拎佢睇獸醫都唔敢叫嘅鳩名
唔自爆了

佢個樣好病